西門慶都幾慘。為左贖返佢老母淪為五毛

但一個comment先得五毫。幾時先贖得返個老母

西門慶老母一次肉金一舊水
但每次先分得10%畀佢同佢不孝子相依為命
月月清。根本儲唔到錢
唔怪得西門慶都拋個身出黎幫佢老母宣傳之餘。又賺返一個幾毫。。。

真係人間悲劇

西門慶日日喺道出post奶共賺錢
佢老母又同時間奶習近平張德江張曉明條賓周
真係相映成趣

陰公豬

其實黨對西門慶算唔錯
知道佢老母為左養大個不孝子走去做雞
不惜派出黨高層組團輪流幫襯
叫價更一度高至百二蚊人民幣
更多次喺人民日報落廣告宣傳
希望西門慶一家叫做有劏房訓又有二手飯食下，算係咁啦

某forum[財經台]一人一個慳錢大法

西門慶老母同黨高層多p幫佢地口爆嗰陣最好一滴都唔好哂
精液本身含有豐富蛋白質。黨高層日日食山珍海味啲精液分分鐘補過燕窩。食唔哂都儘量儲起佢。留返畀西門慶頂肚
咁就可以spare多啲錢畀西門慶老母醫性病

有時我見西門慶都幾燥底
出post係有錢賺。點解要燥底咁矛盾呢？
不過我後黎都明
西門慶不甘黨高層控制左佢老母。但又迫於生活拮据要受黨既施捨。咁都忍到仲有咩係忍唔到?
人生真係充滿矛盾啊

你個名可以贈西門慶

咁耐先入
西門慶老母接緊客？

圍住你老母玩多p
你收左啲肉金唔好咁爛賭賭哂佢喇。辛苦錢黎架

星期日假都唔放都仲出post出comment
都明你急於贖返你老母個心好急
或者諗到你老母一口品千蕭個銷魂樣而氣憤
但都唔好遷怒我地吖，話哂我地有份幫襯架

212日之前係，有心
你唔係諗住起下我底我會潛水掛?
咁得閒唔使幫你老母啲人龍維持秩序

Show Blocked User - 西門慶

嗯，我ex係你老母。屌左你老母生左你個不孝子
對唔住。當年係我中出即飛冇教好你個仆街仔
仲迫左你老母做141養全家

三色貓同西門慶一唱一和
大家明點解啦
傻閪五毛

三色貓老母輪候區

顧掂你自己先啦碌柒

你連女都無呀

我都仲未除褲
三色貓就自動入黎獻菊摟屌

你個扮哂唔care故作鎮定但又壓抑唔到怒火既態度真係好好笑

你咪笑囉，我都飛左ex大半年放低哂。你點講我都唔會潛。繼續幫你同西門慶老母宣傳
但我開一開post就撚到你隻三色狗飛起嬲嬲豬

而家中聯辦冇幫啲五毛搞eq訓練課程咩？激兩激就紥紥跳

講明係ex又關我咩事?
論港中政事你地啲五毛已經冇logic
嗌爛仔交你都冇logic
起底可唔可以起得到肉啲呀？

所以我會積極幫襯你老母。重新出發

要做足安全措施

有一個負皮

坦白講。毒撚溝唔到女先會覺得人地啲ex係雞。
你檢討下唔好衝出黎柒ok?
我唔明你點解要大聲公告自己係毒撚

❨生銹廢鐵獠獰號❩ 水線下甩漆生銹 黃東：保養實在有啲那個！

等你

咩心事都同朋友講唔上黎開post
咁高登可以摺埋
你唔係幫啊joe倒米呀？

知道從女朋友冇位入我唔嬲
就想拉朋友入我?
話你聽我同家人朋友女朋友關係都好好
有工開有銀両
心智健全
你可以慳返啖氣

反而你就成隻毒撚咁小家
只有五毛呢啲唔使見人既工先啱你
叫你出街屌啲黃絲我怕你鳩都縮

唉係又係慘左d既

係?咩事?
10分鐘冇覆就係潛?
似係啲毒撚當正網絡係全世界咁既心態

我就等緊位食飯嗰陣撚下狗
啲五毛就當份工係人生咁

事實證明佢地係五毛
仲要有關聯

本貼文共有三色貓老母同西門慶老母負皮
兩個不孝子唔幫手宣傳不但止仲嗌交倒米

話埋你聽。佢變左我現任。好過你冇女

做乜又自爆啲毒撚思想?
一嬲就表現哂出黎

唔唔。你可以咁諗。我冇所謂
我想講既係
三色貓以往經常否認自己係五毛
不過而家急住入黎幫西門慶呢隻低質五毛護航
大家點睇?

三色貓同西門慶互相含撚showtime
咁落力。唔通互相幫襯過對方老母?

原來漏左你隻低質護航撚五毛
no offence。可能你存在感比較低

黨有冇叫你上港式廣東話改善課程?
講野1999點對得住黨高層幫襯你老母既恩情?

好似收咗工

此貼文有習近平。張德江。張曉明負評
三色貓同西門慶麻煩督促下你地老母係咪毒龍鑽嗰陣唔夠落力?

差唔多時間收工
真係慘。星期日夜晚兩隻毒撚冇人約要開ot搵寄託

你屌到咩?
衰啲講句我ex做雞都唔會畀你屌

仲有冇?我等緊你發掘新point

所以去左幫襯你老母解愁

同場推一推三色貓老母架車

痴漢句野好似唔係我講架
但你老母接客就一定係事實

好過你冇女
大半年前既野你咪繼續講
講左都改變唔到你老母係雞係公廁呢個事實
另外我鳩毛當然生齊。但幫襯你老母剪左少少留畀你老母留念當肉金

估唔到要出動三色貓幫西門慶護航
係三色貓含慣撚受慣屈辱定係西門慶太廢?

乜你哋仲未扑三色貓咩？

未。得閒撚下狗都幾好

好過你連女都冇。而慘得過我而家又有拖拍
今日幫左你老母洗閪未?啊Joe屌到臭哂喇

個post指控緊三色貓同西門慶係五毛
而兩條傻鳩就喺道推推推驚死人唔知

俾人飛咪溝過個有幾奇?
仲要係半年前既事
係毒撚先咁在意
起我底前睇一睇開post時間好嘛？

咁我的確幫襯過你老母嘛。仲同啊Joe望仔玩4p添

兩位返八點呀？

真係慘
返工返到上哂心

照計俾人屌老母唔洗咁上心
一係三色貓同西門慶太毒冇朋友所以care網上既人點睇
一係佢兩個老母真係俾黨捉左入西環俾黨上下輪流上

兩隻唔五毛以為拎返我半年前溝唔到女就可以打擊我。真係好廢

我同你兩隻五毛既分別係
我溝唔到嗰條女
而你兩個係直情溝唔到女
喺星期日晚冇人約要開ot聯合向我...er..咁都算起底?

你講左3頁我覆你一個comment。到底係邊個上心呀五毛狗?

中聯辦冇教你用起底功能咩？

兩位5毛早晨

係咪冚家死淨你兩個老母所以你兩個咁介意?
最多我畀肉金畀多啲貼士

咁得閒潤鳩我唔使幫高登宣傳呀？

好似你咁玻璃心咩
你講兩句我就要自殺你咁睇得起自己
你顧掂你老母好過啦
毒撚五毛真係自卑變自大

點解要答你。你以為自己真係中聯辦啲人呀？狗黎咋
我有新女放低左ex架喇。唔係以為咁樣可以刺激到我下話五毛毒撚

西門慶同三色貓都好落力宣傳佢老母
咁著緊睇黎我真係激嬲左佢地

引到你同西門慶集中喺咁多人面前嬲嬲豬又互相踢爆對方五毛身份
又真係幾好玩既

有冇第二句
搵次話我跳橋得唔得
跳都ok
搵你兩個老母墊屍底
雖然對波皺哂皮但應該仲有啲彈性可以卸下力既

扑多個
THANKS

有冇發現兩隻五毛三色貓同西門慶比平時講多左粗口?
呢啲係又嬲又急又搵唔到有力既point反駁。俾人講中左既自然反應黎
一係講中左係毒撚一係講中左係五毛一係why not both

喂喂專業啲啦五毛，個post192日前開架喇on9仔

三色貓條隊都未排到

你覺得係就係啦
形住人地分左手半年都仲咁care。以己度人
根本自己先係呢啲冇人要好care人地點睇既死毒撚

掛住潤鳩我都唔出post係咪我踢爆左你地係五毛嬲嬲豬?

西門慶條隊隊尾響邊度？

三色貓同西門慶一味轉移視線
唔敢回應我五毛既問題

點解呢個po上唔到熱門。。。係咪望仔連仔諗住收埋西門慶三色貓老母自己食?

好遠

暫時喺元朗

去到新田啦

打返個蛇餅出九龍

睇三色貓同西門慶兩隻五毛互打飛機真係爽
嗰種醜態

呃水吹就過主啦，屌你老母你撚樣

繼續屈啦
改變唔到你係柒碌毒撚冇人要
反社會要做五毛既事實

On9 共產係反對一切階級 攪革命
香港係資本主義社會
你撐共產黨 點會唔係反社會

慘慘

咁你撐咩共產黨
你唔撚好撐英帝美帝資本主義社會
你都on99

撐共產黨都唔係反社會
共產黨真係共產呀？
有冇做功課呀五毛?
講圍爐取暖唔夠你同三色貓兩隻五毛互打飛機咁勁

推爆西門慶老母助養西門慶計劃

有人打"而家", 又有人打"依家", 但"以家"真係好少見.

我都佩服你為左生活獻自己老母出黎俾黨享用
你同西門慶兩隻五毛真係夾

屌佢老母，又唔撚讀多d書
係到盲撐中共
馬克斯如果返生都俾你激到都死

喂，唔敢入黎呀？

[有圖]五毛三色貓老母照流出!!

LIHKG @ Android

你老母個閪.

學識廣東話先學人爆粗啦.

好過你女都溝唔到
又要打份濕鳩五毛工日日俾人屌老母

入黎玩下吖嘛

你講撚緊乜撚野呀
緊列毛全撚部搞革命嘅時候都無錢、無權
你真係好撚低質

做乜唔入你老母個post講
要入人地老母個post講呀？

[有圖]五毛三色貓老母照流出!!

LIHKG @ Android

扮咩呀？
你同你老母咪開緊工囉

人地有生活都好過你連生活都冇, 上到嚟剩係識做五毛打手.

真心想問一下，做五毛嘅心態。

話說層主小學grad左未，定係拼音輸入法

但你老母喺嗰邊等緊你喎不孝子

兩隻五毛有冇發現得你兩個討論我以前啲野
根本冇其他人show你地
現實中係咪都係冇人show你地?

話佢粗口都唔識打, 唔回應.

話佢地生活剩係做五毛打手, 唔回應.

西門慶同三色貓我比5舊水幫襯你老母一次好過啦

因為唔係香港人
上港式廣東話

因為唔係香港人
上黨既港式廣東話改善課程又唔聽書

排隊啦。龍尾喺米埔呀

好啦好啦話你知我好慘喇滿意未?
難得你肯認你同西門慶都係五毛
咁易俾連登仔識穿會減人工架

尋日都去到新田啦

返到去上水啦

三色貓同西門慶排自己老母時可以順道返老家支那

好撚悶，又係呢張圖
人地拍拖分手溝女關你撚事咩
定係佢其實真係你老豆影響到你呀

搵唔到嘢反擊咪唯有出完又出同一張圖囉.

五毛係咁柒架啦
有料唔使做五毛啦

又係呢個post
幫你推埋又點話

睇黎三色貓同西門慶兩隻五毛真係好嬲
咁低eq點做五毛呀

得你以爲有傷害之嘛on9
失戀咪失戀囉，好撚出奇咩

同佢老母一齊接客玩3P

留名睇五毛出醜

覺唔覺啲廣東話同啲邏輯硬係怪怪地